【港大學生會大選】堅信旺角事件有黑社會介入 候選會長：「唔信警察，唔通信你」

第四日中央諮詢大會在中午12時半於中山廣場復會，所有競選單位包括中央幹事會候選内閣蒼傲、候選常務秘書麥嘉晉、校園電視候選內閣、學苑候選編輯委員會及候選普選評議員均有出席。

今日中央諮詢大會圍觀人數較昨日少，但為時近三小時的諮詢大會問題集中在候選内閣蒼傲。

問題首先圍繞候選內閣就傳媒內容公信力的發言進行質詢。2015年中央幹事會外務副會長李峰琦希望候選會長評論有報道指候選內務副會長不清楚會否離開內閣，候選會長指沒有評論，並表示「新聞報道並不是真相，建議同學先查清真相才問我」。就此評議會主席陳思齊追問，為何候選會長選擇相信東方日報有關初一事件有黑幫參與的報道，候選會長問應指有關報道引述警方資料，反問台下會眾是否認為自己比警察可信。

另外就增加非本地生參與，候選內務副會長認為現時學生會有如回音室（Echo Chamber），指現時學生會忽略非本地生，形容台下會眾過份憤怒（Raging），並表示自己會與非本地生溝通。

最後候選大學事務祕書在回答時提到自己心中非常掙扎，還在考慮會否繼續參選，但首先會完成早前答應了會進行的屬會探訪和明日的諮詢大會。

明日為最後一日中央諮詢大會，歡迎同學踴躍出席。

一方面話新聞報導唔係真相 一方面又話堅信百份報係事實
佢知唔知自己講緊咩?

好適合加入民建聯

個候選內副好啱政府 一口流利英文但係無point

仇狗呢

對比毅進犬，我覺得個位同學較可信

關佢撚事咩

畢業入政府做AO

特登開左黎聽 但唔得喎ching 普通大學生level 係咁er... u guys u guys

揾人叫佢講中文啦
9成蝗蟲唔識粵語

人哋係ischool仔 識廣東話

咁就講幾句聽吓啦

串過馬撚

朱sir是無辜的

佢去hall同society visit係講廣東話
唔知有冇人錄音

CUSU候選莊馬上割𥱊

不嬲都係泛民狙擊手嚟架啦 第一日先知

做乜撚嘢

其實香港啲書生搞政治柒撚完未
左右選舉有好多玩法
而最高成本同最冇效就係以理服人
因為講人多勢眾嘅嘢一定係夠爆同夠響傳播得最廣，依個係常識嚟
以前希特拉、蘇聯、當奴侵、台灣染藍依啲全部都證實畀你睇啦，根本真相唔重要，大部份人都唔care真相，噉民主制度下，仲要拎住「真相」嚟講做乜鳩？
香港啲書生搞政治仲停留喺一句句以理攻擊人，用一大篇嘢話人失實乜乜乜 你講完A，人地已經講緊B啦，永遠俾人帶住遊花園，人地已經呃到佢嘅死忠支持者，你仲傻奸奸想「點醒」埋死忠，結果就係人地因為立場唔信你就講乜都冇用
民主就係噉，香港人根本從都唔識玩，仲走去話啲報紙係打手乜乜乜 咪柒啦，傳媒唔係做政治工具唔通真係搞手為求打個和咩？書生論政先搞到香港咁多港豬，根本全部都有政治潔癖，唔識評政治咪下下都話政治污糟囉，但政治本身就係玩泥漿，抹黑攻擊，而唔係香港啲書生以為係玩「開會」「辯論」

剩講英文條友仔好似無七情六慾咁
問佢咩都同一表情同一話氣答人
最憎呢d傻鳩

大家都係港大都係叫琦
點解呢條友咁on9

屌睇錯唔係個會長黎

串過馬撚添